[投票]如果Billgate肯過晒佢d人脈畀你,但要俾佢屌屎眼+口爆,制唔制?

=制
=唔制

投你老母

唔比錢都制

冇講過畀錢你

有錢會俾人打劫,但人脈是一世的

口爆完，bill gay一句就足以令佢地反轉豬肚啦

點解佢介紹晒D人脈比你？呢鋪你個屎眼fatfat

介紹晒d人俾你唔難，但要d人信你先難
俾人脈但唔俾關係我

咁有錢 比佢屌完 咩都唔比 周圍同人講都夠哂威

成班窮人思想,有billgate d人脈係咁意都搵到百幾二百億啦

咁你自己咪去俾人屌屎眼+口爆囉
關連登仔咩事呀？
屌你老母

唔識英文 要佢啲人脈可以點

比佢d人脈一齊屌都制

Bill Gates?